Ching究竟點讀

今日比friend屌話Ching係讀師兄
咁多位巴絲打平時讀師兄
定係靜 或者青

利申讀開Ching

Ching
點硑都硑唔到師兄出嚟

我本黎讀開ching
但係我d fd就話係讀ching
仲話我讀ching係讀錯
所以我依加轉左讀ching

清

讀開change

不嬲都讀ching架啦ching

ching 同 Ching 係唔同讀法

青

train

c hing

讀 支唔

請

晴

china=猜拿
ching=猜吾

chin g

支吾

china = 支酒

ching = 支吾

支那

我讀開
Ching=精

原來我一路都請錯

精呀柒